====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En dehors du cœur du projet , autour de la gare , du pôle d ' échange et du centre commercial , nous sommes sollicités sur tout ce qui se passe dans ce périmètre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

